こちらこそ 係廣東話應該點譯？

屌你老巴

搭巴士返學

agguu

搭巴土返工

冷氣機

こちらこそ

クソ野郎

大家咁話啦

: 屌你老母
: こちらこそ